{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 현대스위트빌리지"
    },
    "text": "文化観光部が指定したGood Stay宿泊施設である現代リゾートは、フェニックスパークとブルーキャニオンから5分の距離に位置しています。 近くの渓谷では、ATV、ラフティング、サバイバルなどの野外レジャー活動が可能です。 現代リゾートは約8千坪の広いリゾート団地内に60室のヨーロッパ風メゾネットタイプの客室を提供しており、様々な大きさの客室があり、個別バーベキューテラスがあり、家族連れや集まりにも適しています。 夏には大人用プールと幼児用プールを運営し、フットサル場、バドミントン場、卓球場などの運動施設も利用できます。 冬にはフェニックスパークスキー場を安く利用でき、平昌マス祭りや大関嶺雪花祭りなどの祭りが楽しめます。 個人テラスでバーベキューを楽しむことができる閑静な村の雰囲気を備えたペンションです。 付帯施設としては個別バーベキューテラス、食堂、カラオケ、バドミントン場、フットサル場、売店、洗濯室、大講堂、セミナー室などがあり、チェックインは15:00~22:00,チェックアウトは12:00です。 インターネット、Wi-Fi、エアコン、炊事道具などが提供され、駐車スペースは1部屋あたり2台が確保されています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、備品紛失や破損時には弁償しなければなりません。 室内では個人火鉢としては使用できず、肉類や天ぷらなどの焼き物や調理はできません。 追加料金としては、バーベキューグリル使用料、超過人数追加費用、朝食代、サービスレンタル費用などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "現代リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "現代リゾートはフェニックスパークとブルーキャニオンから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの近くで何が楽しめますか？",
            "answer": "現代リゾートの近くの渓谷では、ATV、ラフティング、サバイバルなどの野外レジャー活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "現代リゾートでは約8千坪の広いリゾート団地内に60室のヨーロッパ風メゾネットタイプの客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "現代リゾートの付帯施設としては個別バーベキューテラス、食堂、カラオケ、バドミントン場、フットサル場、売店、洗濯室、大講堂、セミナー室などがあります。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "現代リゾートのチェックインは15:00~22:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの追加料金として何がありますか？",
            "answer": "現代リゾートの追加料金としては、バーベキューグリル使用料、超過人数追加費用、朝食代、サービスレンタル費用などがあります。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "現代リゾートではインターネット、Wi-Fi、エアコン、炊事道具などの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの駐車スペースの利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "現代リゾートの駐車スペースは1部屋あたり2台が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートは未成年者のみでの利用は可能ですか？",
            "answer": "現代リゾートでは未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートで個人火鉢を使用することはできますか？",
            "answer": "現代リゾートでは個人火鉢としては使用できず、肉類や天ぷらなどの焼き物や調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 520
    }
}